有冇啲黑警慘死嘅電影？

要紓發吓

無間雙龍

寒戰？

非常突然

拆彈專家

掃毒
套戲大量黑警死

第一時間諗起依套

死撚曬

警賊故事 吳彥祖 全盛期個隻

新警察故事

冇慘死，純粹分享下

超級克制既克警

冚家鏟

黑警白警亙咬

殺破狼

係新警察故事

我唔要「英勇殉職」嗰隻喎

陳冠希 李燦森
狗咬狗

古天樂吸毒吸到好大隻果套

無間道

復仇者之死

知法犯法 吳彥祖

「我地係好憎你地啲死差佬既人」

好正

掃毒直情有架直升機掃死晒班差佬

detroit

成個情況同香港現況一樣，有得揀做左膠定勇武，多線路劇情選擇，順從或者反抗

sor，以為係打機添，原來係電影

玩payday 2
剩低既時間一齊健身

亞人
瘋狂殺PO PO

戲入面吳彥祖個老豆正一仆街
最衰係吳彥祖班人殺咁多警,但唔殺佢老豆

死亡筆記？

黑白道

毒裁者2
美國佬打死哂d墨西哥黑警

光復香港 時代革命
未上畫，但即將上映
但劇透下先，套野所有黑警都生癌死全家落地獄，而抗爭者成功光復香港 成功爭取自由 民主 同 公義。

暗花 真黑警真慘死

復仇者之死先岩睇，Juno勇武報仇
全部差佬慘死，老婆仔女一齊死

第一時間諗起哩幕

赤道

赤盜算唔算？

想正評禁錯左負評

第一誡

正呀

警察故事有一集開頭好多黑警死
後面唔好睇